召集大埔街坊！！！一定要跟進黑警在民居開布袋彈槍

大埔中心有單位的玻璃窗受到警方盲開槍而射穿玻璃

黑警在橋與大街射了好幾發布袋彈上居民的平台

據現場黑衣小朋友講起碼射左四發上去、但只找到一個彈頭、可能另一個彈頭在事發單位。

我懦弱、嘗試同一個鄰居講件事、十問九唔認閪女人、根本漠不關心

而家座樓你無份住？我自問不是一個勇武勇敢的人、要同人開聲是好衝破心理關口、我希望我仲會嘗試講下令大家關心下自己屋企。今日人地屋企、明日自己屋企。

目前事件發生了一日、屋苑係無發到通告 希望聽日有、我相信大部份人唔知道發生左乜事。目前彈頭在業委會主席度、佢話claim保險。

希望有街坊入黎大家圍下爐

I am not alone

民居開槍有病嗎

射左上去平台花園與住宅
有爆玻璃窗

而且開槍無出橙旗

大埔人入黎！！！
唔好忘記仲有黑警闖宜興閣件事！！！

屌你老母死黑警
你間爛鬼宿舍就有禁制令
我們百姓家就俾你射

要射返屋企對你老婆射

推

係時候用區議員

推到大埔中區議員譴責黑警暴力
而家大廣同大中都發生左事
有乜對策令大家關心同聲討警暴？

推啊死黑警又試圖亂殺人

有無窗戶受損圖？呢種情況下有無得claim保險

對唔住影得唔好
有需要我去開再影下

被人爆玻璃住戶有冇事

粒布袋彈

當時單位是關左燈

咁暗，不如日頭影過啦，或者你去大埔谷召喚街坊po相
住戶應該無咁快整窗掛
聯絡咗區議員未

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

大埔撚在此!!!!!

有絲打在面書tag左區議員

歡迎

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

班黑警尋日闖入私人屋苑。仲叫記者唔好拍攝，話私人屋苑私隱問題

狗up, 私隱佢哋關心嘅咩

區議員
而家兩個屋苑都有警暴、警察仲入埋大埔超級城外圍
你譴責左警暴先 可唔可以匯報下有無需要一齊搞居民大會個d

大家有乜同區議員講
寫低、tag左佢了

sorry 想正評撳錯咗。幫推

文宣撚
可唔可以整埋今次開槍事件

你咁樣

我係唔會嬲的

睇內文呀 我唔係文宣撚呀

不過開槍一定要追求
仲有差唔多十個街坊俾人拉咗呀 屌佢
尋日開窗都聞到TG味

推 清算黑警 人人有責
見你p仔幫你推十野

831 打死人

721

推 開槍射民居

邊條例俾狗開槍射民居？

昨日有放tg?四點幾係舉過黑旗

謝謝巴打
賜酒

彥霖案要推

其他無咁吸睛都要推

大佬開槍射民居

有呀 聞到TG味呀 頂佢個肺

強烈要求狗隻交代為何對民居開槍？

唔屌得 就咪做狗 屌兩句就失控對民居開槍？

濫暴 濫捕

清算黑警

請問邊度射？見唔到人report

黑警還命還眼

區議員的回覆
同左警民關係組聯絡班狗賊會理鳩我們咩

我住大埔墟近廣福道

咁應該係六點左右
有人燒野的味道

幫你推

謝謝
不能冷漠
好多黑衣小朋友在前線

係呀 差唔多
但我分唔到淡咗嘅TG同燒野嘅味

議員回應

個問題係單靠議員係無完全作用、只會俾警方不斷遊花園、分分鐘仲要自己出錢整返個窗

而家係需要街坊覺醒的時候

太和路去八號花園隧道文宣無撚晒
星期五都仲有
撕紙可恥

不能淡忘
會努力推post
希望在馬會前播片的都可以播埋大中大廣的事俾居民睇睇

謝謝

睇彥霖事件的cctv
仆你個臭街去到升降機開門無撚左
而定hkdi仲停課三日
身有屎
教畜

還彥霖一個公道

早晨
又是推帖的時候
區議員話佢唔可以上連登同各巴絲交流
因為涉及到選舉條例
大中大廣的事也許是全香港只是冰山一角
但是

黑警無扯旗就開槍射中住宅

在屋企隨時都會中槍

昨日火車站十點收車
但十一點有黑衣臥底
佢地到底搞乜春？

死黑警、你搞乜撚野？

區鎮樺喺Facebook出左Post譴責
以我所知佢兩件事都喺現場

佢仲同當事人去報警
搵警民關係組
但有用咩？
佢係在場但街坊都應該做d野
唔好單靠佢

被打爆窗嘅單位係幾樓？
喺YouTube見到有條友話係手足用磚扔爛

傻啦、大中平台係無磚
同埋個地下痛布袋彈同玻璃碎

而家到底咩情況？
有無人知？

梅少鋒、你叫大埔人點投票俾你？

明白有大埔區議員跟進
但問題唔係只係對受影響住户
個問題係黑警無舉旗就開槍

今次賠左錢、下次一樣鳩射其他單位

大佬、只有黑警有布袋彈
仲調查乜鬼?.?

查一查拖一年半載

推上去俾大家見到！！！
民居開槍！！！

如果單位户主接受左金錢賠償然後低調處理這件事、係對唔住其他住户，今日人地屋企、明日自己屋企俾人射都會變成習慣。

不要習慣

求連登仔幫手推post
大中人不及太古城人的團結

大埔人咪掛住訓覺

香港人訓醒未

1020、尖沙咀見

唔可以冷處理
唔可在沉默
警方仲未就開槍向大中人道歉

黑警、我屌你

唔太鍾意大埔中個區議員
發生咁大件事都無煲大同向居民交代
今屆區議會選舉大埔中得兩個候選人
基本上躺贏
平日唔落區打招呼
一選舉就落

今時今日咁既服務態度未夠架

做左八年今年先第一次見佢親自開街站
派野仲要西口西面

寧願含撚射落海都唔想投佢

最多咪新年個陣見佢派下揮春

四千蚊表格個期其他人都有擺站派表

其餘時間係0

超唔想熱狗贏到選舉

但大埔隻熱狗最近幾個月在大埔谷成日貼野有左名氣

好多政治冷感的人根本唔知熱狗做過乜衰野

大埔人入黎講下區議會都得

大埔今日和理跑
好多黑衣人跑緊去海濱公園

屌那星
睇左條友拍片叫人今個星期去連儂隧道拍照留念

大佬、大埔仲有其他貼文宣的地方並唔係對住條隧道打飛機

做區議員咁撚叻又唔見佢整文宣落自己的Banner

大埔人
1031、8點半老地方有面具p

太子與老蘭或許打生打死、而我地開p

友口馥原來有份供應警察狗糧

要抵制支那女人開的店

黑警上左大中平台

有無街坊落管理處

好多大中街坊圍管理處
好波

食屎看更
開門俾防暴上黎
又防暴又有畜聾上大中平台

原本黑警在平台拉左五個人

今日在商場又拉左幾個女仔同男人

仲推跌個阿婆

好少見大埔中心居民咁多人集結

多謝柒婆we connect

頭先有好多位都好火滾

在C區的打狗女義士被捕

陳小姐

大埔的女兒

暫時唔屌區鎮樺住
雖則佢提供的意見都只根據目前機制下做可以做到的事
其實區應該知道自己係有不足
但更多的是居民對區內的事都唔係咁關心

現有機制係點大家心中有數
可以move beyond同step forward
咁現階段只有區議員幫到我地、唔通奢望梅少鋒幫我們咩
好現實

今次黑警上黎平台的事比布袋彈件事多關注
個人認為唔係一件壞事
對居民黎講係一個關心自己屋苑的機會
畢竟安逸左咁耐
而且好多後生仔都關心

聽日八點居民大會聽麥經理匯報工作進度

麥經理有幾大？好似唔係幾話得事，唔屌唔應承會同住户有個交代

而家8點在14座平台開會

而家管理處出左信俾黑警
要佢地在星期四前解釋點解上左平台同拉左幾多人

而家超過過百人圍緊管理處

成晚大中都交代唔到點處理失職保安
連停職都無一個答覆
做錯野失職唔洗停職
真便宜

個麥經理都話唔到事
佢唔停得阿叔職

今晚個結論係

1.麥經理無權停兩個阿叔職，公司會內部調查

2.如果搵律師出禁制令唔俾popo入黎屋苑、就要麥經理搵律師報價、再要業委會通過 但個會月尾開月尾人都死撚左

3.楊onq原來係屋苑的義務法律顧問 但佢只作口頭諮詢、搵佢要$$$$$$$$$

4.麥經理會brief各座頭、叫佢地唔好開門俾陌生人

5.管理公司出左詢問信俾黑警、要佢地11月7日前答覆三條問題、點解上黎、幾多人被捕...（如果11月7日無答覆、麥經理話會再俾機會佢地！？之後I don’t know)

聽左成晚， 其實簡單嗰句就係...座頭睡好， 大至麥生好， 都唔會孭到唔俾班躝癱入嚟！ 就算出到律師信禁制令又如何， 而家佢地做乜都唔合法， 佢入到嚟就拉你！ 藍既肯定開門， 同路既你要佢地為你送頭？ 而家要保住班寶寶， 落樓守住門口啦！

之前寶寶都會上黎避下但而家太危險唔想佢地上黎
昨日拉個五個未必是本邨人

居民可以做的野好少
個人認為一齊同麥生去報警會有sound bite
要知道香港人好善忘

俾返個credit做到野的居民
原來個屋苑有仗義執言的小鮮肉
姐姐我可以J

有位c hing 寄左信去新鴻基
有位osim打左好多次俾麥經理知佢今日去左開會

今次個屋苑真多後生仔出黎

千年難得一見

We connect

自推post
無人理
而家11月8日麥經理話會出通告睇黑警有乜答覆、正常郭蔭庸睬我們有味

街坊要諗下跟住點、唔可以當無左件事、點先令到無出現的街坊關心件事

要逼令區議員move beyond機制可行的事

今日大埔又有和你跑

今日就係大中俾警務處答覆的最後限期

梅少鋒個助選團打黎
即刻爆屌cut線

推推

警狗回覆

有無大埔人推post

而家黑警上左大中百佳的平台

屌那星
又有黑警上大中平台
大約十二點從八座上平台

大埔中心而家放左兩轉催淚彈

黎明行動

唔該推推
而家大埔開始有小朋友接觸到二噁英而出疹、肚屙

突發：一田橋放左tg

今日到大中第五座被打爆玻璃
仲有三位街坊分別中催淚彈受傷
頭受傷位街坊流左好多血

請大家保守理大的市民
要撐到黎明來到

平安平安

Push

琴晚先俾人又打爆過

4-10座高危

4-催淚彈
5-催淚彈射爆玻璃
6-布袋彈射爆玻璃
7-催淚彈
8-看更無關好門俾黑警上平台
9-食煙食到暈
10-食煙外仲有垃圾保安開門俾黑警

昨日在昌運老麥有放題
對面街市仲賣緊水果蔬菜
暫時唔好幫襯住

到底苑記係藍定黃

上月13日大批市民響應網上號召，參與「18區遍地開花」示威活動。一名23歲女設計師涉藏有汽油彈及天拿水在大埔被捕，被控以管有攻擊性武器，案件今日在粉嶺裁判法院再訊。被告繼續毋須答辯，裁判官應控方要求，將案件押後明年1月9日再訊，以待控方索取法律意見，被告沒有保釋申請，繼續還押。

控罪指，被告王琬瑜於今年10月13日，在大埔運頭坊近運頭角道休憩處管有攻擊性武器，即3瓶汽油彈及1瓶疑似天拿水，意圖將其作非法用途使用。

另外，一名20歲男髮型師助理葉浩軒，涉嫌於國慶日在屯門文娛廣場，涉向警員投擲雨傘，被控以襲警及管有適合用作非法用途的工具兩罪，案件今日再訊。控方以同樣理由申請押後，裁判官下令案件明年2月4日再訊，被告獲准以同樣條件保釋。

請支持大埔絲

今晚大埔有和你Sing
老地方

今日大埔和你跑、和你sing

大埔人好鍾意shopping
逼爆一田
超市條隊排出商場

聽晚大埔中心開居民大會
但居民的怒火可能收左唔少
而好多人唔知11月9日黑警在八座上過平台

自從上次11月4日開業主大會後發生左好多事、警方回覆左管理處佢地係有權執法。之後11月8日開始大埔中心不斷食放題，可能時間上有錯、請指正。

1.11月8日在第五座外發射一枚TG、大約凌晨十二點驅散期間、八座保安無關好門、黑警短暫性闖入平台。件事無乜人知、但可搵返當日telegram群組內容。（關屋苑事）

2.11月10至11月14日期間太和路施放每日放題。期間有催淚彈射上本屋苑平台。又中招。

3.11月17日、警方在一田橋聲言要重演六四、晚上聽到黑警十分粗口屌老母、其後晚上催淚彈射穿第五座單位玻璃窗。（關居民與屋苑事）

可能有好多事唔係咁清楚、歡迎補充。

新街市由2月3開始裝修五個月

大埔要變美食沙漠